20/21 NON-JUPAS 專區(22）Cyrus Poly RD才子

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(1)

一個三個月內升0.3gpa既神人

希望今日夜晚會冇咗粒edit制

一個月都完唔到sem 佢都升到gpa 勁抽

哇佢咁勁 好難同佢鬥啵

2020 HKU IM 交咗learning and career statement

City IM仲未有

繼續問有冇巴打絲打收到以下offer
Bu CJ(BJ stream)
Cuhk Journalism (senior entry)
Hku BA (senior entry)
offer god

蘋果姐姐

City mgt as2

pin c

Cu 未派interview 應該

啱啱收到

等緊CU interview 日日等check email

Yes

想問你cgpa幾多？

收到

收唔到

我係蘋果姐姐個friend 蘋果哥哥🍎👦🏻

想問下HSU由報到出offer/interview大約要幾耐？

我個陣係1月中報之後新年前in 再到2月尾先收offer
不過我有朋友in完過左1-2星期就有offer

我個陣等咗大半個月

拜Cyrus gpa升0.3，其他人未面試你就有offer

唔該你 想問下Ching報咩同埋係offer定in日日睇佢處理中

我報咗marketing，冇interview，直接收offer

我星期五先報 Thanks

等緊

我報HRM，但上星期五先報，好淆冇晒位然後我又係year1報轉year2

有冇人報左dental hygiene HD
有冇通知interview second round幾時

我仲低過你 完全冇諗過有得in
Btw我睇data base好似好多人都唔洗interview直接收offer咁

3.43

又係冇offer既一日

3.5仲有edit
喺咪無offer啦

同埋我睇之前都好似唔係grp in(?)

有冇year1 sem1爆4既ching收到city acct offer？ 身邊好多frd~3.7都收到，我爆晒4+fullcert就冇

我都知你同我都係度等緊AOS,介唔介意講下你個cg俾我知

Ps:又係冇offer既一日，屌

見到cu sociology 派左兩個offer 睇黎冇機

報左Poly ageing嘅巴絲
今個sem一定要努力將cgpa扯上3.3
因為佢好大機會condit出3.3

我諗緊喺咪interview in得唔好

我3.4

我3.2

3.47

做乜鳩啊呢條友

未必喇……我條女嗰fd 3.1x收到

收到condit幾多？

讚!!!!

直出offer

我有fd琴日收到

Gap yr?

都唔撚知3.2嗰啲人喺乜鳩嚟……

ys

poly今年認真唔識挽
想問下仲有冇其他人收到？

睇嚟嗰個人做test做得好好

我先AAS

希望佢下星期仲會派

有個written test今日出左， ielts 7.5，已fc

ching, 我同你一樣不過都冇offer

唉 日日都係度等offer
但係科科都冇消息 好灰啊
Ching你地CGPA大概幾多

我都冇offer，edit都仲係到

巴打唔洗灰住 我今朝睇完個edit制都仲係到 啱啱睇多次就消失咗 可能佢未process到你啫

我今日睇左好多次 都仲有edit制
不過我12號interview

撐住

lm

You are not alone

唉真係灰到爆yr1 sem1 3.5x

Gscm? Btw我10號 唔洗灰你個edit制都好快會消失

Cu 新傳 condi offer 3.8窩...
加上yr one ching有啲難度喔...

好難講 佢dead到31 而加收嘅都係人放
所以咪話唔要嘅就早放喇 可憐下我地

Istl啊 tg冇edit制既人都係10號in

屌我3.39都無

Poly Ageing出咗offer?

唉 姐係仲要等到31之後先有機會..
等都等到抑鬱

有人收到 你有無做test?

有做 收唔到offer 見上面3.1都有

係呀

poly ageing仲會唔會派offer

中大中文仲會唔會派offer？Btw 港大、浸大係咪未派offer？

出左

會，4月都仲有

3.1個個係gap year，正常做test要4月先有offer

Ching yr 1 3.5X入CU

有無人收到Cityu survey offer/interview

Gap yr先直出姐
正常final year有condition

樹中想走 間間都試吓

3.43 岩岩睇無左edit制

大把offer四月先出 唔好咁擔心

igcse中文已經收到信

明 真係明
加油啦ching 希望在明天

我10號改左12號In 而家冇左Edit制

因為gap year唔洗meet condition 所以就direct offer

我in AML個陣全部都唔同CC 冇Space

身邊個個都收到Offer 自己仲未有

唔關事，呢科冇左Interview，係睇佢想唔想收姐

你幾點in架

要同CC爭

1030

有，interviewer好中意問你個gap year做左d乜
一般正常都係比direct offer，除非你有d language requirement未有

咁gap yr個啲仲大唔大機會收到ageing offer?

有冇人收到poly eng studies offer

當然大，呢科top up ugc，polyu水泡，收分唔高，中游gpa既人有interview in完就會直接收direct offer

睇你點解釋，除左番工，都有好多野可以做
最緊要係show到比人睇你有幾想讀佢個科，呢一年gap year有冇做d咩準備

有恒大同CCCU

有心唔怕遲，我身邊有個女性fd三十幾歲，結埋婚生埋對仔女，佢都讀番書報non ju上番三大

所以米話依科已經係poly嘅水泡科 如果有 你唔想要就好心放咗去 畀啲想要嘅人

已放，可以放心，我唔會hold住個offer

既然係水泡 咪可能等好耐先有人放
都要嗰個人有其他offer先會放

下面qualification有冇得add?

如果目前連依科都冇 condition可能要等到5 6月 因為按佢目前第一round都半個月起計

真係等到頸都長都唔知有無
要睇佢每次有幾多人放

加油，希望你都讀到你想讀既科

代我條女 謝大大

今次我冇輕鬆踢爆啦

我冇問係答

咁多都報AML
我仲以SPACE嘅AS/AAS佔多數

有無巴打in完city social work有offer

ISTL今日冇左edit制 如果有offer係咪下星期四先會出？

bu isem同econ今年慢到 仲未出interview?

你收到？
大概要咩分

我仲有edit制

年半嘅asso生活
好撚辛酸
Dllm

有冇人報咗property management
利申:仲未收到offer

恭喜ching
幾點收到㗎 我仲係冇

聽過樹中y1 3.5左右入hku ba y1

我都收到啦

Congratulations

繼城大菜芯傑後出現新材料

唔知我做唔做到個幸運兒

有冇報igcse edexcel收到信
想問下係咪上網是但印兩張圖帶去考場

日日夜夜都係到等email

唉 知唔知依家開始in未

年半好快過姐 chur下grp pj&exam你都完左sem啦

same question

有冇人收到poly environmental engineering 消息

偷偷放負
Btw 祝你有offer

今日bu mkt interview 好特别

等offer等到無哂心機
派offer又驚自己收唔到

詳情係點
就咁睇對話都冇咩問題姐

HKU offer god
CU offer god
UST offer god
PolyU offer god

1. 一開始話自己收到放射offer，之後俾人踢爆放射係要interview，interview都未開始派，佢就話收到offer
2. 一時話自己gpa 3.8，一時話4.1
3. 柒左之後自己退左group

條友一開始話自己收左Poly 放射Offer啲人問佢GPA同DSE幾多佢就答3.8X
之後有人話今年poly個website話4月先出Offer佢咁早收到嘅同埋再問多佢一次GPA幾多
佢今次答4.1x/4.3 明明今個sem都未完同淨係隔左個幾月就升到咁多 被人踢爆佢鳩up撚人
最後扮死狗話自己冇講過收到offer 同埋del埋TG AC

絲打報乜科？gpa幾多？
Aim 3大+ poly

但菜心個單始終西利啲

考左Ielts 未

明曬
請繼續恥笑

Thanks 祝你下年都收到你想要既offer

同學有冇tg

有無朋友聽日In poly nursing 好緊張

有冇istl 12號interview 收到offer

今日下就先開始冇edit制
應該冇咁快有offer住

甘有冇已經冇左edit制 12號interview

我未收到呀 就係想知有冇人已經收到 而我係冇嘅

考左6.0

勁！
咁你應該好快有offer
加油！

其實如果高gpa但係有pass/fail係點計
如果有pass嘅科係咪即係本身都唔係好勁
咁如果有個人一個sem讀6科
一科A 5 科pass
咁都係4.0 sgpa

咁係6科3.7 sgpa嘅applicant好啲
定係1科4 5科pass sgpa 4.0嘅applicant 好啲？

應該會再考多次
aim 6.5

想問下Poly Ageing Studies 派咗offer未
好緊張

early round報冇interview冇offer

你估啲大學傻既咩
佢地點會唔知個學生點解會揀P/F
啲大學有得揀都優先揀冇P/F既學生

加油
今次差幾多？

想問下有冇ching知道poly itc tech係讀啲咩,睇佢簡介又好似同Business有啲關係

派左啲

都差得遠
見你都收到好幾個offer了 恭喜啊

上年三月中就interview
今年到而家都無
睇黎都係碟埋心水讀poly itc

Thanks 好快到你
我今日又考左次
希望有6

派左

Ching唔好咁老定咁講 好似有人有p/f左都收再Shitty acct senior entry offer

咁佢year1高分嘛，正常都睇year1重d

As2?

好似係

淆啊

因為果個人淨係p/f1科，所以個影響其實唔係太大
同埋你唔係pass啲major相關既科其實啲大學係ok

我都係

ching in senior 定係first year

冇edit同withdrawal 係因為佢睇緊？

今日收到 個兩幅相要符合佢個topic要求 最好帶自己相啦 問你問題都易d講

senior 搏下lor

HKU business 係咪未有消息

邊間asso 有得揀pass fail 咁正

上網是但搵兩幅 當去傾計

Poly istl冇咗edit掣了期待中

Ching cgpa幾多同埋幾時IN架
Edit仲喺到

你下晝已經冇？

10號 in 無左edit制

下晝搞緊比賽嘢冇留意 啱啱先睇到

你幾時in架

英國Al取消左
有無手足受影響

我想問問如果bu send email過嚟
叫我交我讀過嘅ge courses syllabus畀佢
係唔係代表有機會收offer

利申:未收到interview同offer

有冇人收到Istl offer

下星期先

冇
應該下星期派

其實係嘅
不過有啲學校過咗25歲之後就變咗年長生
個入學情況就會有啲唔同

Interview之後派咗？

冇in直出
但都有人做完test收offer

如果GPA唔高，gap一年係咪都入唔返U

12號

高gpa直接派

做test即收offer個個ielts 7.5，唔計佢啦

有冇人知道polyu property management 派咗offer未

其實係堅定流 ielts咁高都報呢啲水泡科

因為佢gpa得3.2

咁而家知唔知真正收到offer嘅人有幾多？
麻煩請收到offer嘅人上嚟報到 被下希望我地

database已經有得睇，真實人數就唔知了
應該都有10個內我估
我眼睇直接收到offer既gpa都有3.7至4
利申: 12號收到，已decline

唔好灰心我都係手上得個ITC 等緊BU CityU

好似有人3.37直出

其實點解禁多高分報ageing?

水泡啦唔洗問，不過好多高分都會decline，所以唔洗太擔心，d offer點都會派番落比你地到

如果收到condition offer，但最後meet唔到個要求，有冇得補救

不過我其實中意poly多啲
我估就算真係有bu offer都係會讀itc

咁如果asso grad，讀咗2年sf top-up，grad咗再報non-jupas得唔得

有朋友試過寫email俾個head，解釋下個成績同講自己有幾想讀

但都要睇你係差幾多到，差太多就唔得

同埋知道自己唔夠就趁早寫，send 過去
比D誠意寫
唔好去到臨meet offer deadline先搞

或者試吓appeal一,兩科

[member]你asso同sf幾多分先/member]

Offer god

佢得咁少位 我諗一round都派曬啦
不過database得三個人填左 唔知其他人係咪無上開連登

有冇人有polyu analytical sciences 消息

city psychology 派左offer未？

個email address要係邊度搵出來

有冇同學仔報咗嶺南top up degree 個health and social services management ？

通常gpa幾多先入到ou nursing degree?

有冇人收到bu stat offer
收到嘅可唔可以講下gpa幾多

啫係gpa唔高，ielts又唔高既暫時都未收到？

要做written test，上星期已經出左test，4月先會出offer

你有interview?

終於收到city banl offer
利申 gap year cgpa 3.75

恭喜
咁高都要gap?

我都收到啦
利申cgpa 3.7

Good thx!

我都收到 下年見喇同學

我都收到

+1

有冇人 27/2 in BOM 收到offer？
我仲係咩都冇

好似係逐個逐個send email

今日岩岩收到

你哋之前有冇交表

HKCC3.7
已收City business analysis

Same

每日都等緊cu socio

我冇

3.8一定有嘅 放心啦ching

我都冇

應該係

我2個fd收到 但佢地收到既時間都5同

我朋友yr2報year1無左edit

1張圖，一式兩份，要符合佢嗰5個area既其中1個既一part

有冇人2月25in bom收到offer

佢哋之前有無入waiting list?定都係under review?

唉 molamola
全部仲係under review

滿ching係唔係到
終於收到HKU Biological science 嘅offer
我地做到同學啦

有啊收到了

有冇人收到恒大 management offer？

恭喜！！！！

交埋留位費 accept offer

有冇人收到bu pra ad offer

我會
btw ching你都係yr3 entry?
唔知yr3有冇得exchange呢
人生想exchange次

要睇你報左咩科， 正路offer唔會唔到，最多遲左d。

第二批掛 10點

我

你係27號in？

Yes
Exchange 唔知喎 應該到時睇下開咗學咩環境先
我見 year 3入到去都可能要讀返introductory course 應該幾忙
其實想有個minor 但好似追唔切

yr3入其實好驚識唔到人
啲人已經有晒圈子

幾點收到？Cgpa?

yr1可能會難d yr2就5洗驚實有

有冇fd子同你一齊升U?

你2月25幾點in?

冇
佢地入晒其他u
得我一個hku

實會識到嘅但係喺hku就真係要積極啲
玩下club/non-residential hall都好呀！

係唔係HKCC? 有無人係CCCU 收到BANL同BOM offer?, 感謝

唔洗逼自己識人嘅 緣份嘅野

恭喜哂

Bu 係咪通常要等成個月先有？

有 2月25 2點半in

多謝咁多位
祝未有offer嘅都快啲有offer
放番個city offer比其他人先

早一兩年Database 好似一個星期就有

求答

我都想exchange
但我個hku fd 話好可能會reject我地exchange申請

其實year 1報poly istl係咪多數唔會收？

我仲未有hku environmental science offer
我遲報

Poly shtm 4月尾先interview
City bba唔少科都出左offer，今日出左bom&banl

會唔會今日出哂一手飯架, ching

唔洗太驚架ching
遲早都會有 只係時間問題
祝你都快啲有offer

唉 點解我Cgpa>3.6 然後2月25in但仲未收到bom offer

頹死

但身邊d fd cgpa3.5x 就收到哂

因為我地係non ju入?

同問，仲要好似得HKCC有

Offer god保佑我女朋友
佢有offer既話 我從此以後唔食牛

1:15pm
仲要in得幾好 唉係咪冇機啦
好辛苦

你幾點in? 我一個fd11:4x 一個12:0x收到

我唔知喎
我又唔係admission office
不過正常應該有2round掛

可能要追credit所以冇時間俾你去

派哂啦

有冇人知BU CST in 完大約幾耐會收到offer?

Non jupas都應該去到架

有冇人有bu entrepreneurship消息？

Bom 轉左waiting list status 了唉

想問下大家意見，如果有得揀既話， 你地會揀city MKT定poly MGT?

頭2個sem 3.9up cgpa 3.7x
我諗bom睇interview好重

HKCC?

我都係 cgpa 3.7x 我都轉左waiting list

有冇ielts?

見人話City banl收到Offer 我收唔到但status仲係under review即係點？

呢round唔收你

有冇interview

未必下一round都可以收到offer 只可以話你2nd round仲有機會

我冇轉做waiting list
但今日又冇出offer比我

都5知想點

12號in左 好多人都話冇左edit制 但我仲有

Nope

姐係咩意思😢 唉

我啱啱睇unsuccessful...你仲有機嘅

未必

你個status轉左Unsucessful ?

...係

佢幾時派我就唔知
但2nd round都係一手飯黎，因為佢唔會1st round派晒啲offer，n手飯就真係等到6-8月人地唔要個offer你先可以食到

好明顯gpa 不是一切
interview performance 差過人咪冇offer
利申27號in 冇offer

岩啊
反而interview performance = all

但我想問個professor 有冇讚你地？

點解會咁快就unsuccessful 追咗咁耐po第一次聽到人咁講

Tg都有係咁

無 自問in得好一般
一開始太緊張

3.5

但我14:00睇under review
而家一睇就unsuccessful

我諗佢都要分批轉status
未必一次過轉得哂掛
我估

你main round報？

Yr1定係Yr2? 定係英文冇3？ 有冇interview ？
其實最直接就係send email去問

Early round

on waiting list⋯⋯⋯⋯⋯ 肯定因為interview差

想問其實CityU IM 拍完片之後 上一輪interview 左大概幾多人係米派曬？
到依家連個interview 機會都沒，我真係好愛你架IM

same

Yr2 有interview IELTS 6

BANL 仲係under review 係咪條片已經衰咗？
收到offer 嘅ching CGPA咩位置？

有冇人收到cu gerontology interview + written test
完全唔知點prepare

only 問下
因為你地講interview performance ma

收到啊我都咁鬼煩又要written 又要in

冇轉做waiting list但又under review 緊

姐係等緊轉Unsuccessful? .......

想問下收到city電話upload 呢個sem既course係咪有機

咩科

year1 acct 上星期五收到

想問下Lingu bba係唔係未出interview？

你幾號in?
Btw 冇乜science 底係咪唔應該讀呢科

都唔係啊，呢個係社科見往年啲問題都幾大路，28 in 你呢

ching 我都係

你揀完stream，lingu有冇send返email ，firm返你呀？我都報左，但一啲消息都未有咁

同你一樣 你幾點
我見BSc 又話係nursing 但讀完又冇護士牌
完全唔知讀乜

11:35 啊 grad 完master nursing is ok

你幾時報嘎？有無interview？

棄已放你有冇報其他

成個人灰曬 有報poly bu

我揀完stream咩消息都冇哂

想問下邊間CC 同幾多gpa

想問下Polyu Civil出咗offer味？

我睇人話lingu late round去到5月，可能要等一等先再有消息

我都係 都係報咗依2間 諗緊後路點 恒大

我930 見你唔到
如果冇其他選擇都要讀 不過係驚自己讀唔掂爛grade 但至少有暴大個名 應該都唔會乞食掛

hkcc 3.9

咁多人in 嘅Ching In 完可唔可以開心share 下咩題目。我見nursing 幾好揾，都想讀

上星期in..等到依家都冇 睇黎冇機唉

尋日應該派曬所有offer啦

多謝Ching 你收到？

冇問題
可能呢科係top up收得低分啲 in多啲人
再讀個nursing master 又要浪費幾年

你本身都係social science ? 我放second choice

Cgpa 3.7 hkcc

Social science 我都係放second

有冇人上星期in完City mkt 而家已經有offer?

咩科？

gpa?

想問下business analysis 讀咩
如果本身讀account , 下年year3讀ba 會唔會好難讀

好似要識寫幾句code

Second in 完收到電話叫重新upload個GPA 同問

cgpa 3.75

可以

11 in完等緊
ching我估你都係英文拎3個批？

City management出左offer

係，gpa 3.4x 嗰d

As2? Cgpa?

Congrats

Ching Dse幾多分

23 斷數 ielts 7

收到city mgt as2 offer

Cgpa ?

自膠 斷中

我都轉左unsuccessful ，但1點睇仲under review

有冇人報左poly環境工程 有冇消息

佢話就算defer都好
exchange好快就要報
嗰時未咁快可以defer住
校方仍然會以為我地想final yr exchange
所以有機會reject
但實質操作我就唔清楚

cgpa 3.7

數學4？

Banl 忽然變左waiting list

數學5

有冇人都收到bu BBA yr1 firm offer？

你DSE數學幾多？

mee

數學4

Waiting list
係咪要等late round 派哂
先睇有無人decline

Ching 轉status有冇email

乜email都無

其實點解話poly冇咗edit掣就會有offer? 有冇人試過冇咗edit都冇offer

想問你as1定as2

傳說黎 信則有不信則無。 點都係offer email最準。 每個禮拜4 check1 check 就得。

Early round?

有無人知道BU HR 做緊野未

有冇人收到bu international journalism offer ?🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

想知+1 跪求admin出嚟講兩聲

傳理學院好似咩都未有喔

見database有 有啲淆🙇🏻‍♂️

poly BSE 啱啱無咗edit 制。係咪有機

中大有d科係咁

小叉爸打又見到你

我仲係under review

Main round

Polyu civil出咗offer未？

嘎咩？大陸閪？

點解BU Account 好似冇咩聲氣咁

SPACE 3.6

Hrm都係

Bu仲未開始做野 等到好辛苦

係

有冇巴打poly bse 一樣冇咗edit 制

yr1 or yr2?

Bu mkt

Feel 到poly 下星期四瘋狂派offer

希望就係，仲有edit制係度

收到edu teaching Chinese as second language
Year3 entry offer
佢原本有interview
Cancel左之後一直冇消息
今日無聊login睇吓就見到有offer

師兄有冇interview？邊間cc咩gpa？
我bse係2nd choice
edit制仲係到

Poly SW year3 今日沒左edit制

bse好似唔多理second choice

其實D大學會唔會好睇重interview
今日in BU in得廢廢地....

same，可以透露下cgpa？

3.6x

我hd讀Me
報左Me 1st choice 2nd bse
而家仲緊intern bse team

有interview，11號in咗，IVE MH BSE 3.8X

我都係Ive
你咁高gpa 有機了 congrat

邊科

FTV

想問poly u lsgi 幾時派

想知你睇唔睇到個condition

thx，希望啦

佢個網無寫，但今日收到信話3.0，你cgpa幾多？

Oh
我冇check信箱
我cgpa 3.69

一定要冇edit 制先有offer?

通常都係

實體信黎，唔明點解唔send email...

我仲喺到

笑左

星期一二三會轉

好似過3.5就派

有可能做同學

唔出奇冇interview

我reject了

ching你咁多offer

報水泡多姐
最想要個個冇

Bu叫我update張transcript 代唔代表有啲機會

不如睇真D curriculum 好過啦

未出姐可能

希望執到二手飯

睇你興趣啫，但IM就食正而家個trend

數底好 先好揀banl

暫時仲有咩offer？

city banl同mgt點揀好

Banl 多計數？ 聽人講好似要寫code?
本身Account 讀year3 banl 會唔會好難讀

暫時有Bu同poly

我biological science早報都冇可能我低gpa

eduhk唔好？

Bu中文？

poly果個係translation？

0興
同埋唔係bed黎
畢業要爭pgde

Bu宗哲同poly ageing

依家有UST Math offer，
而hku math 3月先報仲未有通知
個人比較想入hku有u life
一般非space入6901 math gpa要幾多？

真心建議，edu tcsl好過e兩個

你cgpa幾多同咩cc?

應該係呢科係under management science嘅
你數底好唔好先

Not yet 上個禮拜先報

都算好 但對電腦野唔熟

3.39，讀嗰間都唔好意思講出嚟

4 斷eng 冇ielts

留名，有無人已有hku／cuhk英文系offer？

又係無offer的一日

Poly eng for professions出左interview未？
會唔會要dse lv4以上？

我讀HN, 都唔算派分嘅，都要努力先拎到高分，而且又冇A+

兩個都正,不過im喺未來五至六年都相當吃香,尤其bi同di

Tg group 你入唔入

City神科
唔好講下年啦 今年已經多人報

有fd收到eduhk ges offer，用寄信形式

唔係不嬲都係In progress咩

11月到而家都係in progress...

改咗啊

等緊+1

明明星期五就無咗edit制
點解仲要等成個星期
好想快啲揸個offer喺手

唔想再笑你…

有冇英文2嘅 今日拎到business analysis offer
而且唔洗考返ielts

condition有冇講要你考番？冇咪唔洗

Join咗

唔係要Eng 3, math 4, GPA 3.7先派？

真
我個fd放棄City Account讀IM DI
佢3.78

佢本身係major acct，如果係既話點解唔揀ISA?

佢唔係Major acct 佢ns 不過佢報曬city咁多科
佢見佢揀左account 就唔揀ISA 然後佢就話account好悶唔想讀 就揀DI 結果一月頭收左IM offer
最近收左accountancy 然後withdraw左 佢仲報左Finance marketing,global study, BANL
Cls

Cls.....
不過揀IM好既，始終IM愈來愈重要，又唔係乞食科，學既野又technical

我想問下有無人收到polyu engine科既offer...

me

推in完仲未收到offer

我覺得係有錢先唔係CLS

GPA幾多？

Ching佢都幾重電腦野喎 如果冇興趣真係會好難頂

我見呢科好似淨係寫R language
R唔係已經係最簡單個幾個programming language咩

等緊poly / CU soc sci offer
收到之後放返city soc sci俾有需要既人

poly bse 冇咗edit 制

睇stream啦 有d stream冇咁重 有d就好重

原本入面分左banl 同data informatics (di)
不過di 今年開始搬左過im 做其中一個stream

DI stream多唔多數計架

Data點會唔多數計

就係想知邊個stream多數計

呢個decision 做得過

有冇人已經有offer

Bu perm出左interview，見到有人收到

見database都未有人填 可能仲未出呢

依間睇科讀，大部分都難升

我in完問professor 佢話要等1個月

唔該曬你 咁我呢排唔使心掛掛了

但我係in science

sorry get錯 希望大家都有好結果

中文

其實都係集中升EDU

你知唔知佢有冇accept？如果冇 依科就會慢慢下降

過3幾乎穩入

睇科吧

我有fd 2點尾幾都入到non jup真系好黑暗

其他U都有依d case，水泡果d 2.7+都有機會

u mean scs？

但偏偏我想入嘅就冇

難爆gpa咯，不過既然選擇左既就盡力啦 我都係scs y2

non jupas係咁 有時d政策仲會變，不時導致d人失預算

ching你有interview？

幾時In架

睇啲人講cu socsci offer好似派完了

笑左 3.8x City Bom unsuccessful我

in得差?

唔出奇 廢事比你strong hold

bom收唔高
都係3.2-3.6

正正常常 少少緊張

只係有啲嚇親

可能特登收低分，好多科都係咁

其實cityu好多科都係咁

好難講，non ju既標準係好難捉摸
建議你可以send email打電話問下

想問poly SPA會唔會再派written test

邊科engine？
我報左Me 0消息

何出此言？
Edu呢個冇牌wo

應該關interview performance事 excel都有3.8X有人有offer

收3.2咁低

有冇city im消息

我都係為gpa都要讀落去

冇ielts?

聽講已經有人有 cu english offer 了，hku就未有。我都係報英文系，ching 不如留tg 吹下水？

3.2其實都唔算低 如果按佢咁挽法…

Ching 之前有沒interview 過

有

Jealous cgpa 幾多

咪又係都係要等得3.3x

有冇ching收到edu yr3 entry offer

起碼你in左有機先
我最想入就IM，連interview 機會都沒，仲要勉強保持樂觀，話比自己聽仲有機會收到interview.

上個禮拜收左poly ageing offer 就黎到deadline, 唔係最想讀既科， 交唔交5000蚊好

得一個offer就last day交 至少有書讀啊ching

同埋睇你搏唔搏之後會收到你最想讀個個嘅offer

im有interview咩 唔係剩係拍片？

6

可能係啦

Bom邊有咁低 佢最低而家都收3.5

咁個status仲係under review 姐係咩意思。。。

拍片之後有1 round interview

冇意思 繼續等

唔係淨係出左俾issn既人咩
好似唔覺其他stream有人有in

其實好似係只係岀咗yr 1 entry

既interview

有as1/as2有收到interview

Bom都有 會唔會就快會出im

3.7x unsuccessful我。😷😷有小小刺激……😆😆😆好燃打擊人呀～

Pish

想問教大va interview 係咪一定要show artworks 真跡, 定就咁share係 file 就可以?

Bom???

如果我對電腦野唔熟 而且唔識code
數底都算好 讀緊account
讀唔讀year3 business analysis 好
想要account offer 但一直唔出
如果到時得返business analysis 又驚上到u讀唔掂

Yes， 😴😴

你gpa 幾多呀收到 acc? 有 ielts？

3.75 hkcc

yr1 定 yr3 entry?
city soc sci係code 1110 有Criminology個科?

希望下個禮拜收到offer
而家一個都冇好唔安樂

只能說3個都乞食科

有冇人收到city soc sci 1110個科offer?

咁我梗係揀poly
讀文科預咗乞食

tcsl可能路闊小小，不過你按興趣啦

珍 等到自己都近乎頹咗 offer

Btw:我覺得你似乎要打電話過去問AOS嗰邊係咪miss咗你個申請，畢竟你都成3.4而低過你既已經有offer

師兄邊間咩engine科

咁你覺得我洗唔洗打過去問多次
Ps:10/2已經問過一次但冇料到 ，同埋介唔介意俾個enquirers email我去問

我有fd收到ges offer

我都有ges但係yr1

我cgpa 低你少少，個分好尷尬
報收得高分既科個cgpa又唔夠人爭
報收分相對低既科又沒得in, 反而cgpa較低既人有得in.
都唔知點

有interview既係咩stream?

有冇一樣巴打絲打三月中報HSU HRM yr2 ？
想問報HSU HRM yr2 既收到offer未？

Thx 期待齊齊做同學

想依家報non ju 但睇落已經太遲 定yr2再報

一定要

你讀咩科同想報咩科先

真係好遲下 你記住時間 yr2早D報啊。。

我都係...

GPA?

city im/資訊系統同bu 電子商貿個科

自己衰唔睇 btw thanks ching

issn

一直以為未開始做野
原來連interview 都派咗 我仲要係報呢個stream
唉

想知係咪冇cityu psycho消息？因為呢科好似一直都冇乜record，但係明明有廿幾個位

City IM啲stream唔係冇quota limit既咩

Cu ibba 係咪仲係乜都未出？

想問poly通常in完幾時出offer?

原來琴日下晝已經出咗offer俾我 呢一年等到喇

希望大家全部順利加入後門狗gang gang

恭喜巴打

恭喜巴打
我都有報cultural studies 但係擺係2nd choice
想問下如果咁樣佢會唔會睇下我？

我諗first choice競爭都咁激烈 second好窄使
你first choice排咩

second choice 好似唔會睇, 因為有人同你一樣擺咗second choice冇interview

呢科位太少，second choice應該冇機

有無人知Poly/city civil幾時會出offer

你就好

有冇ching 2nd choice gender studies真係收過offer

你等下就有啦

In得好差 未必有機

Hku ba未dead嗎？
我都有報cult stu cg 3.76+半親生仔但面試衰咗
Congrats ching ar

點樣知中大每科有幾多位？

見到database有人收到，但唔知係咪2nd choice

官網有d科應該有講

我3rd choice交文 已收到gender offer

Senior 23 intakes 我報mgt都係得13intakes 我以經當左倒錢落海

*已經

想問下你email點樣問佢？

其實點解要報poly商科，city唔係好D咩？尤其係mkt

個email係講已經改返啲資料
2月嗰時send

請問gpa幾多？

一黎因為poly係老豆 情意結 二黎因為poly mgt好似好過cityu

好啊我睇下啊 唔該你叉巴 話說你好似咩科咩問題都解答到好勁

咁岩都有留意下姐幫到你就好了

3.75

點解佢冇應我i will check架

如果再email問佢可唔可以審核多次我個application會唔會好痴線

恭喜哂，我想八下你1st同2nd係放咩choice？係咪未收到offer？

Gpad global
Global in咗

祝你都收到offer
gender我係放3rd choice，不過我係interview

我諗一定會

有冇報咗City bom 嘅收到department leader嘅email

派左offer好耐
1. 3.5up below 3.8
2. dse full cert
3. Eng 3/ ielts 6 up
4. 有IT related subject A up

然後admission 睇personal statement 邊個寫得好 有興趣 讀
而上面呢派人12月尾到1月中已經拎左大部份offer

之後得返少量既stream offer 好似ISSN同ISA
而家睇片同熱誠再收

Bi 都派咗？
冇乜聽人講

派左好多啦啵
你睇返12月尾到一月中既post 好多年都收到

有線人做admission

呢堆唔係嘅early round 咩

IM不嬲出名early round派得最多

唉遲咗報

Year1等下啦 佢連year2都未搞掂 幾條友做千幾二千個applications 但得71個位

未咁快 加上又停課又盛 唔只Im 其他科既year1都要等下

因為你冇爬文炸

有冇寫好personal statement，佢今年都幾睇重，因為連樣都睇唔到

你gpa高唔高先
Year1要同jupas既一齊爭位
所以只係睇gpa
早in唔代表早有offer 只係佢程序上跟名 跟alpha安排interview

咁就等埋中文先啦 full cert 邊緣18/19分
就大機會小小入IS
year1好緊要

唔好唸多先 Keep住3.9
下年HKU IM都有得讀

仲會唔會有interview 派

幫你問問

唔該Ching
人生目標CityU IM

樓上唔係必要條件 但要中幾樣

佢係有張分紙咁既野 然後tick
齊曬咪比左先 中三樣拎出黎 中兩樣拎出黎
再睇personal statement 信唔信你自己唸啦

但Kong U Im top up degree喎

個名靚咁多 係我都想讀Kong U

City Im 同Kong U Im 邊個出名啲

Edit制喺邊個位？有冇圖

所以ISSN都係得返少少？

City im 定bom 好啲？

各位加油 希望努力過既asshole仔都有offer！冇努力過就想要Offer既去hsu啦

3.4屌鳩我話我識咩野 比埋average佢睇又唔信 話自己追到

Early round? 打去問下係咪冇你名係入面 打去34429094問大system先
再WhatsApp 56438169 問下IS個邊咩事

Year2 串過馬撚

當然得 但覆得慢 你可以問佢Offer仲有冇放個d

Congratulations to your admission to BBA BOM
想知係咪公廁email

就係冇

Same第四點.我it科拎C+,但數科全A+

係呀.不過仲等緊city其他科offer

咁奇怪 你sd返封email問下好啲 confirm下

星期一會打過去問下
Any肥 thank you你

慘撚到
poly mkt收好高 每年總係有人送錢

GPA通脹

講polyu？

有無人都等緊cah history stream二手飯
英文2 想報四月ielts但驚會延遲 第二年等

一手派哂？
Ching cgpa幾多？

3.2x等n手

多謝ching

唔洗擔心 上年同前年都係三月尾四月頭派main round

但我英文2 又唔知最近ielts考唔考得成

想報四月11

可以考慮用電腦考 好似可以早啲出到成績
加油 記得操下卷先去考

city management幾時理early round嘅人

唉成日都遇到，一半一半

想問下edit制係邊

polyu eosh vs hku environmental sci
點揀好

未收到offer嘅唔好灰心 相信自己 遲啲一定會收到
利申上年冇offer 今年終於收到

Science人但唔識
Poly? 起碼個名叫occupational

year2

Application overview 禁入去 programme choice隔離

兩間mkt差唔多啦，你話city多d資源我又唔覺，當兩邊都係2.6~2.7就可以去exchange既時候，而且exchange個資助兩邊一樣。
所謂既資源多d，最多咪city個邊既printing quota多dd。

Ching收到Offer啦？

有冇人有city creative media interview

Hku

未有咁快 56月先in

之前交 portfolio 嘅時候見佢個日期寫21/22號，唔知而家點算

師兄你個日子點得返黎

官網改咗時間喇

原來係咁，唔該曬巴打

如果我一黎就wts問得唔得？

Cu中文係唔係上星期已經派咗offer啦⋯⋯

個個係early round 姐

同埋advanced standing 唔理dse lor
唔好係到扮啦

完了吧 如無意外
巴打你收到？ 恭喜哂

冇
我係報中大第二科
但都係in完收唔到

仲有一句 如果佢 early round 已經收好多佢唔會接受late submission

Ching gpa幾多？

其實應該唔會
就算會都應該都係非常非常少
你見main round 而家乜消息都冇就知咩事
分分鐘early已經出曬

咁佢要人 self intro 做咩
Think about it

可能佢分幾日出呢 等下啦巴打

我唔係上面位巴打
但我cgpa3.9x都收唔到

cu畀完interview之後唔再睇成績

雖然要爭pdge
但可教international school

會放！接實

你問得出 你都係讀shitty算啦 ching

多謝ching 會儘力

大家有冇諗過DSE cancel左，non-ju year 1 entry要點算

有時候唔係睇學校名架 Ching
你睇吓Kong U Im 係讀咩先啦

依家先報city im會唔會好遲

勸你唔好報 而家係送錢比City

姐係city既其他科都唔好報？

咁撚遲報咩科咩U都無啦

有d科講明冇late round ，有d科有late round但要睇你自己本身有幾咁突出去說服人地點解唔收main round 嘅人反而收你呢個late round 嘅applicant

我個邊仲要今個sem尾先出全學期gpa